成日喉嚨痛

屌 成撚日都病 一開始通常係無啦啦喉嚨有小小痛，之後勁撚痛，痛痛下就咳，咳咳咳。人生已完

3月病一次，5月一次，岩岩又開始發
明明已經有經常做運動，食水果，冇捱夜，屌出完個街 就黎料，又冇食煎炸野，斷估又話我忽冷忽熱所以感冒菌入喉，食撚屎啦 我個日又冇特別大汗...

有冇人教學...

...

好撚痛

戒煎炸食物

睇中醫

我都成日係咁 應該係氣管太差

像凍飲?

Yes

覺得自己係件垃圾

大家每日食幾多水果？

將早餐改成 水果+咖啡得唔得？

（朝早唔飲冇精神

熱啡先得
唔好飲凍野，最傷喉嚨